{
    "question": "Tinggi rendahnya suara atau pembeda dalam dialog drama disebut",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Getikulasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah:)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tolong-dong-kak-plisss10-kalimat-ya-tugas-bahasa-indonesia-bua-437",
            "question": "Tolong dong kak plisss,10 kalimat ya !    tugas bahasa indonesia buatlah 10 kalimat persuasif(ajakan) dengan tema \"Pencegahan Covid 19\".\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Ayo mencegah COVID-19 dengan menerapkan 3 M! </p><p>2.Ayo cuci tangan setelah beraktivitas dengan air mengalir/hand sanitizer</p><p>3.Ayo berjaga jarak minimal 1 Meter</p><p>4.Ayo vaksinasi COVID-19 agar virus Corona tidak menyerangmu</p><p>5.Ayo gunakan masker saat berkeliaran agar terhindar dari Corona</p><p>6.Ayo tetap dirumah dan beraktivitas dirumah</p><p>7.Ayo lawan Corona agar Corona tidak menyakiti kita</p><p>8.Ayo kita cegah penularan Corona dengan tidak mudik</p><p>9.Ayo kita tetap beraktivitas dengan mengamalkan 3 M</p><p>10.Ayo bersama cegah Corona</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah, semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fatamorgana-ternyata-semunamun-indahnya-tiada-terkira-patuhilah-s-565",
            "question": "Fatamorgana ternyata semunamun indahnya tiada terkira patuhilah selalu nasihat ibumu agar hidupmu tidak sengsaratelaahlah struktur penyajian bahasa pantun diatas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tak tau saya tak tau maaf</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dialog-yang-tepat-untuk-melengkapi-bagian-rumpang-kutipan-drama-t-674",
            "question": "Dialog yang tepat untuk melengkapi bagian rumpang kutipan drama tersebut adalah...a. maafin aku rina. aku tidak sengaja.b. maafin aku aji. aku tidak sengaja.c. begitu saja kok kamu marah, rin.d. baiklah aku akan beli yang baru.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>geogerafi si borjun itu bro</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menyampaikan-informasi-kepada-pembaca-tentang-sebuah-karya-patut-820",
            "question": "Menyampaikan informasi kepada pembaca tentang sebuah karya patut mendapat sambutan. oleh karena itu, pembuat teks harus membaca buku atau menonton film terlebih dahulu. hal tersebut merupakan tujuan dari teks\u2026 *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teks saran/nasehat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>klo salah maaf</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hal-yg-disajikan-acuan-untuk-mengulas-sebuah-karya-adalah-434",
            "question": "Hal yg disajikan acuan untuk mengulas sebuah karya adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ketika mengulas suatu karya, pengulas harus bersikap kritis agar hasil ulasannya dapat memberikan kontribusi demi kemajuan karya tersebut.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pengertian teks ulasan adalah teks yang mengupas serta menilai sebuah karya sastra yang sebagian besar menjadi tolok ukur untuk meningkatkan sebuah karya kepada pembaca. Maka dari itu, ketika mengulas suatu karya, pengulas harus bersikap kritis agar hasil ulasannya dapat memberikan kontribusi demi kemajuan karya tersebut.</p><p></p><p>Maaf kalo&#039; jawabannya salah</p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-sumber-energi-pada-mobil-mainan-dapat-mencemari-lingkungan-282",
            "question": "Apakah sumber energi pada mobil mainan dapat mencemari lingkungan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tidak, karena pada mobil mainan tidak terjadi proses pembakaran yang menghasilkan gas yang dapat mencemari lingkungan.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengarang-harus-mempertanggungjawakan-kebenaran-teksyg-dibuatn-890",
            "question": "Pengarang harus mempertanggungjawakan kebenaran teks...yg dibuatnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> njnnljuffkkkxhkgddoosgkfd</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-tanya-yang-sessuai-dengan-isi-paragraf-tersebut-adalah-186",
            "question": "Kalimat tanya yang sessuai dengan isi    paragraf tersebut adalah ....\r\na. apa yang dimaksud dengan pahlawan\r\nb. apa yang dimaksud dengan patriotisme\r\nc. mengapa kita harus memiliki rasa cinta\r\ntanah air\r\nd. kapan kita harus \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana paragraf nya y kak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalo kaya gini gk bisa di jawab</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kak-tolong-kasih-tau-dong-kok-diatasnya-siku-ku-sakit-yah-diat-304",
            "question": "Kak, tolong kasih tau dong, kok diatasnya siku ku sakit yah? diatasnya pas...sakit banget:(\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mungkin ada pegal linu:v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-batu-yang-dipukul-dengan-palu-menjadui-pecah-peristiwa-ini-288",
            "question": "Sebuah batu yang dipukul dengan palu menjadui pecah peristiwa ini membuk tikan bilagaya dapat berubah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bentuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}